發覺熱血公民係一個幾搞笑既機構

成日都見到D細熱狗會擺街站,派下禮物,扮下親民想挽回下D民心
但個隻泰熱狗就日日網上屌鳩泛民,笑鳩黃絲
到底佢地平時係點溝通,D細既又會甘願出晒汗做D無用既野都唔反抗咁好笑

想跟泰博搵食了,得閒入去立法會坐幾分鐘,然後上網笑下D黃絲,就輕鬆袋十皮,呢份筍工邊到有

仲有一堆熱狗係連登做打手

現實比人知係熱狗冇面定比人知係藍絲柒

泰博PM ME PLEASE,我條件應該同你差唔多,打字仲要好快,可以一日出十幾個PO幫你笑9泛民黃絲

其實做熱狗企街嗰啲有冇錢收？
定係做義工真心撐熱狗？

泛民班垃圾就唔屌得?

有錢收都話當打工呀,無錢收仲要做埋D無效果既野,我係佢地D熱狗仔就死左佢好過啦
PS應該一日有3張美心餐飲卷,包3餐,我地泰博係良心僱主

立法會冇晒泛民，熱血公民冇咗稻草人

仲有投反對票
投完又可以自high
我係議會唯一反對派

屌得呀,屌完人地唔總辭,依家人地總辭啦,泰博就負起唯一反對派既重任,辛苦晒

我建議應該將全部泛民總辭既議員既人工,全部比晒泰博,咁先公道

永續熱血,睇最近泰博既PO,應該改左宗旨係撐政府撐警察,反泛民反黃絲撐流住中國血既泰博

你咪其中一個囉, 傻鳩!

很想做泰博個位如何入職,筍工到,料又唔洗搵,坐幾分鐘禁下制,然後就袋10皮去屌女

建制泛民咪又係同一份工

你有無泰博咁識分化先

我學野好快,泰博比個機會我!

連登有啲分化引戰二元對立師比佢更加勁

泰博唔洗搞分化,剩係出PO笑鳩泛民黃絲已經夠晒POWER啦!

熱狗街站班人都幾後生

班熱狗一係就弱智仔比人洗腦以為醒過所有人，一係就暗共

我見到係全部都係後生,想知泰博有咩SKILL可以馴服到佢地做義工

佢地只是小孩子想知泰博有咩偉論可以馴服呢班小綿羊

啲黃絲抵比人笑鳩

小熱狗日日捱生捱死,日曬雨淋派口罩擺街站
然後泰博就日日出PO屌泛民笑黃絲刷仇恨
其實係咪兩個唔同組織黎? 只係我地一直都誤會左

想養返隻小熱狗了,日日做義工都無問題,搏盡無悔!

我諗有部分係比陳雲條痴線佬洗腦

自問條件同泰博差唔多,仲高過佢同靚仔過佢,但我都做唔到議員,是咪一定要食美心同流住中國人血先做到

真

識放針,做唔做到議員個位

依樣野佢其實捉到香港人心態，落到街站就變得好正常，因為好多人（特別上左年紀都唔會上網，更加分唔清d恩怨，派下禮物，搞下講座，久而久之就會投票比佢地），只要有一定比例就夠佢地當選

想反係網上就地圖炮屌晒所有香港人，其實講到尾都仲係當大眾白痴

轉型忠誠反對派

原來泰博想做建制B隊界老人票,不反了G持大家含淚投熱狗,做議會唯一反對派

佢個網台冇人睇既

你係咪藍絲來架

熱狗最大負資產從來係最上面班友

最搞笑係笑人黃色經濟圈 但熱狗自己個冇人經濟圈就唔計

仲有水泥隊啦
一批批下熱狗就沖哂出黎
同黑警一撚樣 永遠自己無錯

可唔可以叫班熱狗係投票個陣澄清返要同黃絲割蓆 我驚啲黃絲傻鳩鳩以為佢地同路人投俾佢

仲有啲衛星page share晒國師啲嘢 啲術語跟足晒都話自己被熱狗

反熱狗=道德論理上既錯
熱血公民是道路真理生命

又要屌黃絲，又要黃絲票

想入會做熱血公民然後跟泰博搵食,一齊入議會做自己野然後袋十皮食美仲有一堆小熱狗做義工

美好生活由熱狗做起

兒登分化師

樓主漏咗香港蜘蛛俠 四眼錦滿

試分析熱血公民此機構的行政決策 (5分)

樓主我地情侶名

呢條垃圾不提了,入唔到議會拎10皮,跟泰博搵食就夠

屌你抄9我死基佬

其實佢地啲地區工作做藍屍廢老最多

細熱狗仲要課金比個台架

呢頭屌完人戴口罩，然後戴住口罩喺街派口罩

機構依個term去形容熱狗幾搞笑

屌9人戴口罩係驚犯蒙面法,之後戴口罩係因為口罩令
熱血公民一直走來,始終如一,都係驚犯法

唔同同組織形容佢咩無組織既組織仲算唔算組織
同政府一樣各自為政既咪就係機構

唔同用*

-可以代表我
-可以為我永續基本法
-5區當選
-錦滿會打交
-松泰為我投下反對票

好老實講
落街擺街站個班係好有禮貌
係大個班唔知做乜柒

所以先至話,唔會點解擺街站個班點解對班大既咁忠誠,你服侍緊班ON9 WOR仲要擺成個星期既努力,泰博一個PO就搞掂
想G泰博用咩方法馴服佢地

無哂泛民
完成左任務

你有少少搞錯左, 佢地都係建制派, 大事大非都係會扮棄權禁錯制

泛民攪笑啲定熱狗攪笑啲？

唔敢辭職既熱狗好笑D拎十皮買美心餐飲卷比街站既小熱狗,皇恩浩蕩

泛民抽離哂，家陣熱狗仲有角色咩？鑊鑊開會插空氣，定係抽空氣水？

「冇角色」又「嘥米飯供養」嘅角色，唔會存在好耐。蟲軚不如演番佢個真身咪好囉。日日吹奏馬克思，資本論，比舔屎眼嗰班更左更紅吖

流住中國血泰博都要回歸了

2011香港人：反對一地兩檢
2011熱血公民：城邦論，永續基本法

2014香港人：和平是我們最大的力量
2014熱血公民：要勇武抗爭，泛民on撚9

2016香港人：與暴力割蓆
2016熱血公民：港獨派參與選舉=笑話

2019香港人：摒棄幻想 勇武抗爭
2019熱血公民：拒絕送頭請特朗普拯救香港

2020香港人：拒絕送頭 我愛侵侵 選舉=笑話 泛民ON撚9

邊有十皮呀，唔使分啲俾幫主咩，仲有成堆看更侍應主持要養呀

講得好好

懷疑樓主係被DQ其中一位

係咪漏左2020熱血公民?
留守議會,做唯一反對派,袋十皮食美心,笑黃絲,撐警抄襲鬼滅之刃

熱狗又開始搵泛民做擋箭牌

我撐泰博的,想跟佢搵食,咪屈我係泛民

但佢地成班恐懼L街站職員係度派口罩散播恐懼
牙泰明明話唔應該戴口罩架嘛

中間派

呀泰驚犯法因為立左法要戴口罩,如果罰太多錢,10皮唔夠找數

咪你囉

扮架姐我個fd做熱狗街站都好有禮貌任屌唔嬲
但上網又係谷住谷住話低能黃絲乜乜乜

熱血共狗. 奶共泰.

有同感
之前唔同人仲有各自準備立會選舉果陣

見到熱狗D街站已經覺得好好笑
1. 佢地上網屌天屌地屌空氣屌泛民屌黃絲屌香港人
2. 出到來扮哂NICE 烚熟狗頭咁款派leaflet 比人叫人支持下
3. 屌人仲去選立會係傻鳩，仲信個制度，屌人提35+ ，屌你要做都唔準做 (which 我從來都覺得泛民做咪做，咩都唔做引唔到人地比動作)
4. 自己法子黃咩健 泰 又出來選
5. 疫情發生屌人戴口罩 (自己冇停過戴)
6. 疫情提埋D要搞本土經濟 (上年屌黃色經濟圈果陣屌你冇地產冇銀行點都要靠中資唔會成功)
7. 提埋D咩全民基本收入，係街站搵條毒撚款拎mic 講D論據差到仆街，有頭冇尾最後conclude 要有基本收入比全部人

咪同民建聯一樣囉

@大雞樂

屌你洗唔洗講到咁盡,留返少少面比我地泰博得唔得呀話晒都唯一反對派呀

大眾係白痴黎，當左熱狗係本土派

要當大眾係白痴先做到

牙泰喺制度內抗爭緊
請尊重，謝謝！

垃會唯一民主派

試歸納熱血公民的政治取態 (提示: 笑黃絲3次創作,屌泛民總辭,大眾係白痴)

樓主千祈唔好pin
唔好比白痴公眾發現呢段野

想G泰博如何將現實同FACEBOOK變成兩個平行時空,一邊叫D細既擺街站討好D黃絲,然後網上又繼續笑9D黃絲,係咪玩緊7擒7縱容我叫一下諸葛泰博,現代軍師

講圍爐真係無人夠熱狗勁架
得幾丁友都圍到，仲以為自己先係多數
同沉默大多數有得比

漏咗句，請大家課金熱血時報

咁即係討好D藍絲? 熱血係建制B隊? 定係界建制票,想G多D

咪係咪on9啦

熱狗係想討好藍絲

有份筍工10皮一個月,禁下制坐幾分鐘就完事,然後可以日日上網做廢青,我仲理得你黃定藍呀,加入埋共產黨都無問題呀,支持泰博!

圍爐？你搞清熱狗先係少數派未啊傻閪
熱狗笑人圍爐 人唔笑蟲泰都吠啦

熱狗杯葛排斥全世界做唔到熱血公民典算,會唔會政治逼害

典解遊行啲人舉港獨旗嗌港獨口號 都冇人嗌永瀆基本法架 又話熱狗好多人嘅

撐熱血,永續泰博議員資格香港不能失去會笑9黃絲白痴既唯一既反對派

熱狗唔係好多既咩
點解得一隻入黎吠仲要無人幫

收到風佢地話要夾埋排斥呢個PO慘了,咁樣泰博仲會唔會留聯絡方法比我,我想跟佢搵食

尋晚大肚婆件事，熱狗閪Billie ng 水晶姥姥把口賤到

熱狗粉絲page: 大肚婆屈黑警食死貓

而家真係 熱血+ 共狗 大力反對「黃色經濟圈」

成撚日改少少概念提另一舊野換湯唔換藥出來
扮哂特別咁

以前有獨派，佢就提永續基本法 全民制憲
輸撚左又話自己不折不扣係獨

屌柒你黃色經濟圈，又提本土經濟，何來本土? 香港經濟冇中資同政府科水點本土? 黃色經濟圈有bug都明，但都係小商家組成boycott 藍財團。但本土經濟? how? 點為本土?

屌你唔總辭 (which 我覺得一早就要) 呀點知插旗泰又唔肯走，仲一大堆理據。龍門任佢擺，話唔再係時候。咁at first place 臨立會果陣屌住人唔總辭自己又最快接左委任果陣又唔係時候? 唔係的話屌咩呢果陣?

人地有D人提失業援助金，佢就提全民基本收入。夾硬改野來顯自己特別，但D野本質上bug撚哂。
重點其實係網上好撚惡，出到來個個毒撚款
衝又唔得，現實口才又唔得
係屋企打字果陣就最大力最自信
熱血公民? 比D非行動派既loser 去信服安慰自己好有政治sense 好有付出既圍爐咋

泰博PM我未

發覺熱血公民好中意同人唱反調,個主流係A,佢地就會話B,然後覺得自己與眾不同,出污泥而不染咁想G泰博個思想教育班點樣可以訓練到佢地咁犀利

真心前者多
YC前YC後搵野屌
自己又無高見

百屌派

波台果班水泥隊唔見晒人既

想要松泰D美心飯卷

四喜西餅淪為condom

靳兩句心聲

最重要係幫到手足

你唔係手足唔會明

現實如此

熱血公民係本土自由派

唔識問你老師

希望大家唔好再針對熱血,人地已經話左唔係AIM FOR黃絲,唔係同路人黎,請尊重

如果無錢收都幫熱狗宣傳，咁真係生舊叉燒好過

P.S收錢幫手都一樣係生舊叉燒好過

有美心飯卷請尊重弱智人士自力更生

其實我覺得熱狗講既野唔係無道理

1. 美心之母其實得0.4% 既美心股權
因為0.4% 就罷買 罷食美心？

2. 美心為香港帶黎既就業機會
隨時有20% 既黃絲+ 佢老豆老母 都係幫美心打工。當美心真係比你地罷食罷買攪到唔掂，最後炒撚左你/你家人，唔通咁樣攬炒你真係開心？大部分香港人都係想人地付出，自己一齊收穫成果。

岩呀,撐泰博買美心飯卷派比街站手足當糧出,振興香港

投票個陣記住大大聲屌柒黃屍
俾啲骨氣唔要黃屍票

做完義工，記得課埋金比熱血

義工唔係講錢